屌你老母呢間賣電話配件好撚串

串到咁
一家要嚴懲

好正常咋喎
有幾串

真心?

啱㗎啦呃到啲黃戇鳩喎

慘在啲黃屍受呢

老闆fd味濃